歌词：<志明与春娇>

当年指天画地说绝不再见如今面对面互诉似水流年那个我那个你回忆里还在缠绵这个我这个你皱纹在面上，轻笑唇边你的眼神没改你的声线如旧我的初心不变我的旧梦已圆我们交换爱交换恨交换呼吸我们变成你变成我变成自己我们错过他错过她错过过去我们你是你我是我谁是谁非旁白：你让我爱一些东西，你让我恨一些东西，你不知道，也许我都不知道，你留下了你的痕迹。当年拳头的伤痕早已痊愈如今温柔的问候仿佛梦境静静的看着你淡淡倦倦的笑容不知不觉心已经渐渐飞起，何去何从